屌我笑鳩我冷嘲熱諷你班兒登仔 你地又唔係又係日日冷嘲熱諷啲新聞黎打飛機

日日係到等美國制裁中國 等23條攬炒咩都唔做
我就覺得入左冊既手足好可憐 咁原來守株就可以待兔
咁點解令2000幾個手足送頭反送中 立即pass二讀攬炒咪得囉
由爆武肺開始話休息唔知休撚到幾時
又成日要勇武手足做野 你匿埋係屋企大把勇武手足做左野係你唔記得姐
不過又要比你地屌佢地送頭咁解
好啦 而家要你地出下去做下和理非又話ss又話送頭不了
成日話連登比五毛帶風向 但啲正負皮數係你地禁出黎架嘛
200人去 2000人唔去 哭𨶙左
得啦得啦 港共重兵陣壓遊行示威 唔會再有合法遊行
以後港豬都唔會再出黎吠 快快手過埋23條算
叫PR公司post多啲中國比人制裁既新聞比連登仔打下飛機佢地就夠
唔使開咩J圖post 扑野post都已經夠做
你話我五毛又好 咩都好 反正我睇唔撚到希望

連登仔：等下等下港共自然會瓦解 等下等下義士自然有人幫 唔好煩住我

你仆街啦 五毛拉大軍全面進場

笑死 派下嬲嬲當抗爭
俾人笑好嬲好嬲就老羞成怒 成個Nmslese咁

最撚好笑係 而家個個話等10年8年支爆
咁比人拉咗嗰啲呢 你賠返10年8年比佢?
如果根本就冇諗住靠自己反抗
就咪撚叫人衝
而家真係比和理非撚去衝嗰班 變撚晒condom

笑左 淨係識叫勇武好波

美國出兵我帶路

(拍手 開路) 勇武加油！齊上齊落(走先)

根本單打冇意思，我哋依家要做嘅係諗點抵抗惡法，出去示威只係其中一個手段，還有很多方法，班0.5就係想大家將示威等於送頭掛勾，嚇到班人唔敢出，以為冇其他方法就放棄，透過大量負面消極態度去令人放棄接受現實，以前共狗會ddos依到係因為當時大家團結一致，諗唔同方法去對抗，令佢哋感到威脅先ddos依到，我哋當下要做嘅唔係去定唔去，送唔送頭之類，是要諗計解決當前危機，你單打笑人根本對件事冇幫助，希望大家可以明白

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

日日係到等美國制裁中國

你唔問下白票兵?

都一樣啦

大家忙緊打Youtuber，主線嚟，其他遲少少先講

點解唔掉返轉煲23條
老實講我地搞支持23條遊行可能仲有效，要中共騎虎難下、老羞成怒先係上策。佢為左錢真係未必夠膽出23條，另外美國人權法就都係為左錢，嚇9中共唔想佢立23條。
諗個方法比到利益美國同時逼中共入兩難局面，香港先有機會置之死地而後生。

一個po 睇穿連登有幾多冷氣軍師

終於有返個正常人講野